突發！本人宣佈老衲-當選美國第46屆總統

11-11-2020 10:05(HKT)

G持

豬持！！！

老時支持

美國真係好自由, 咩人都可以自稱當選總統
係支那/香港一早比人拉撚左

懵建華先係真總統

吹水台發來賀電